當班狗叫你自由閪個時 應該話番佢咩好?

話佢地黑警應該都無咩感覺
係時候要諗D新野黎反駁佢地

籠裡狗

極權龜

極權撚

一世黑警二萬蚊

我個名

狗冇資格叫做警

自你老母

賤種

人形垃圾

柒銀雞

直接回，Yes. I am

守護神

you are welcome, sir

棄卒
condom

裝備撚

你老母閪

hand hand
good boy!

中國狗

多謝

公安狗

爛頭卒

Will you talk to a wild dog?
no you wont
because u are human
you know dogs dont understand shit

依句好正

Thank you Sir!

避孕套

大陸公安

毅進狗

你老婆呀 綠帽俠

「你隻乃閪狗, 返去乃林鄭個西啦」

utoo

叫佢地散仔應該會好嬲

除裝備打過呀屌你老母 獨裁閪

聽唔明狗話

奶共閪

押韻

毅進龜

pocketmon

到底有啲咩三個字內可以有效形容又令叫既人舒服聽既狗發嬲既精警名詞
可以見一次叫佢地一次

死狗閪

芝娃娃

除衫呀
屌你老母
裝備撚

毅進仔
祝你來生來世再做中國人

毅進犬

你呀媽個波罩你

有無動物傳心師？聽唔明隻狗講咩

香港人好似唔用呢個乸型粗口㗎喎 香港人比較男權用嗰個多喎

今日睇新聞我話警犬有人唔做去做狗，我阿嫲話看門口都要有隻狗一於叫佢地門口狗